[選擇困難]呢兩個電話PLAN你會揀邊個???

第一個
$78+18
21Mbps
第二個
$98+18
42Mbps

兩個都係5GB後限速
兩個都係hkbn
21Mbps呢個速度又夠唔夠用
比你你會點揀?

正評:第一個plan
負評:第二個plan

留言講埋原因啦

1

正評同負評一樣多咁你會點決定

唔知呀

有無人知21mbps上fb同連登夠唔夠用

一個月比多$20都唔得學咩人用電話

要睇埋咩公司

再便宜又岩用就cmhk 果個hkbn唔值你考慮

點都好，唔係用cmhk就可以
如果唔係幾快都無用，都收唔撚到

夠 用緊21mb
90+18